收到interview email, 佢叫我provide verbal reference

姐係咩意思 要叫hr出番個reference比我print去見工 ?
真心唔知 英文差 岩岩鬼佬hr打電話黎已經比佢笑我d英文

你回佢 what 7 u say

唉 英文差真係好灰
聽唔明都算仲要比人笑

全句係"Also please provide one verbal reference who I can contact on your behalf in advance of your interview. This will be treated in confidence."
叫我比我大佬個電話佢 ?

搵個人證明你工作能力, 最好就係你(前)上司

姐係比我大佬電話佢? 真係唔知見工都要咁
仲要first in咋喎

有offer 先畀唔遲

未有offer check乜鳩

要。佢打去問下你之前做成點，俾前公司HR電話佢就得

佢又無請你，比乜9佢

如果我比個電話佢(hr又好, team head又好)
我仲係到做緊, 但係佢就打黎問呢樣問果樣 咪好on9 人人都知我騎牛搵馬 ?

之前個post你唔係話你裸遲咗啦咩

考慮緊麻 聽日先黎真

咩工嚟架？

咁矛盾既成件事

通常係比上一份工個上司電話做ref. check
無人會咁on居比依家份工個上司電話佢

但我而家呢份先係第一份工咋
咁我比咩佢

Interior design

如果見工前就要比而家果份個上司電話佢
我寧願唔見

First in就查咁撚多野，有毛病。

而且佢笑得你英文都唔方會有offer啦，咪撚覆佢算啦。